吐露港公路封淨一條行車線

往九龍方向 係火炭外查車 封淨一條線
出門要預大塞車

預時間出門

推

On撚尻

塞到仆街

冚家產 阻人出行

我預早好多搭巴士都搞到遲，屌佢老母

好多狗 塞到on99